人在鬼怒川，入唔入去，急

入

唔掂好撚淆底

咩叫鬼怒川

日抖都ok，繼續多圖pls

依d咁既地邊驚冧樓多過驚有鬼

3點鐘 維園見